老豆搵仔都中意睇連登！？

估唔到老豆都有留意連登
睇真d呢個係咩活動！？

嗱，肥佬黎，呢舖我就撐你!(公海：ilovefatlolai）

集合時間：下午啦，預你遲到
遊行路線：待定

提醒：國安法同限聚都有，量力而為

2. 遊行主題－嗱，肥佬黎，呢舖我就撐你!

2020年8月10號，香港壹傳媒集團創辦人黎智英等七人涉嫌勾結外國勢力等罪，，同日周庭亦以違反香港《國安法》被捕。央視在報導中以「亂港分子」形容黎智英等人。

如果我地連少有黃紙媒都唔企出黎支持，未來永遠唔會來。

3. 遊行目標－要畫面，抗爭未完

今次主要係人數！有畫面就夠，安全為上
同時都要話比個19政權知，香港人永不低頭。

4. 遊行口號

萬能口號：
光復香港，時代革命。
我不同意你的說法，但我誓死捍衛你說話的權利。

英文嘅可以試吓「I disapprove of what you say, but I will defend to the death your right to say it.」

5. Be Water

星期6到底係咩活動呢？